# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Chang-Eon Byeon <ksna0827@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-01 21:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-06 15:19+0000\n"
"Last-Translator: Chang-Eon Byeon <ksna0827@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/votdev/openmediavault/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add physical volume"
msgstr "물리 볼륨 추가"

msgid ""
"After the logical volume has been extended you can resize the containing "
"filesystem."
msgstr "논리 볼륨이 확장된 후에 포함된 파일 시스템의 크기를 조정할 수 있습니다."

msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Capacity"
msgstr "용량"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Create logical volume"
msgstr "논리 볼륨 생성"

msgid "Create volume group"
msgstr "볼륨 그룹 생성"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "Do you really want to create the logical volume?"
msgstr "논리 볼륨을 정말 만드시겠습니까?"

msgid "Do you really want to create the physical volume?"
msgstr "물리 볼륨을 정말 만드시겠습니까?"

msgid "Do you really want to create the volume group?"
msgstr "볼륨 그룹을 정말 만드시겠습니까?"

msgid "Do you really want to resize the selected physical volume?"
msgstr "선택된 물리 볼륨을 정말 조정하시겠습니까?"

msgid "Edit logical volume"
msgstr "논리 볼륨 편집"

msgid "Edit volume group"
msgstr "볼륨 그룹 편집"

msgid "Extend"
msgstr "확장"

msgid "Extend logical volume"
msgstr "논리 볼륨 확장"

msgid "Extend volume group"
msgstr "볼륨 그룹 확장"

msgid "Failed to create logical volume: %s"
msgstr "논리 볼륨을 만드는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to create physical volume: %s"
msgstr "물리 볼륨을 만드는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to create volume group: %s"
msgstr "볼륨 그룹을 만드는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to extend logical volume: %s"
msgstr "논리 볼륨을 확장하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to extend volume group: %s"
msgstr "볼륨 그룹을 확장하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to reduce logical volume: %s"
msgstr "논리 볼륨을 줄이는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to reduce volume group: %s"
msgstr "볼륨 그룹을 줄이는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to remove logical volume: %s"
msgstr "논리 볼륨을 삭제하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to remove physical volume: %s"
msgstr "물리 볼륨을 삭제하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to remove volume group: %s"
msgstr "볼륨 그룹을 삭제하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to rename logical volume: %s"
msgstr "논리 볼륨의 이름을 바꾸는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to rename volume group: %s"
msgstr "볼륨 그룹의 이름을 바꾸는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Failed to resize physical volume: %s"
msgstr "물리 볼륨을 조정하는 데 실패했습니다: %s"

msgid "Free"
msgstr "여유"

msgid "Invalid name"
msgstr "잘못된 이름"

msgid "Logical Volume Management"
msgstr "논리 볼륨 관리"

msgid "Logical volumes"
msgstr "논리 볼륨"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "No free space available to create a logical volume."
msgstr "논리 볼륨을 만들 여유 공간이 없습니다."

msgid "No free space available to extend the logical volume."
msgstr "논리 볼륨을 확장할 여유 공간이 없습니다."

msgid "No logical volume found on '%s'"
msgstr "'%s'에서 논리 볼륨이 발견되지 않음"

msgid "No physical volume found on '%s'"
msgstr "'%s'에서 물리 볼륨이 발견되지 않음"

msgid "Physical volumes"
msgstr "물리 볼륨"

msgid "Reduce"
msgstr "감소"

msgid "Reduce volume group"
msgstr "볼륨 그룹 감소"

msgid "Resize"
msgstr "크기 조정"

msgid "Select a volume group ..."
msgstr "볼륨 그룹을 선택하세요 ..."

msgid "Select an device ..."
msgstr "장치를 선택하세요 ..."

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Used"
msgstr "사용됨"

msgid "Volume group"
msgstr "볼륨 그룹"

msgid "Volume group '%s' not found"
msgstr "볼륨 그룹 '%s'을 찾을 수 없습니다."

msgid "Volume groups"
msgstr "볼륨 그룹"
